23定24號表白會比較好?

返兼職識大半年,好岩傾,諗住表白

23好

26啦
人地食完到你食

24你約到出黎仲洗表白咩屌

今日

唔表白最好

唔洗表。d女仔係唔鐘意好明确咁表

趁人多 一手拖落去啦

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

4月1先啦

係想同你一齊 幾時表都一樣

青頭既我都知道約佢24出啦
出唔出已經知結果

依個年代，表咩白呀

gay